Vivi Tam 定 Lilian Kan

Vivi
Lilian

BOTH！

岩岩見到vivi tam新相都想開post
比你開左先

分唔到。。。

同一個韓國醫生

好似樣

兩條化妝化撚到咁撚樣都有人鐘意

咁似樣

理hi佢，要晒

好似樣咩?

一定係vivitam

Vivi又名vivi tam

仲以為同一個人
上面淡妝
下面濃妝

Lilian一定仰改圖改到抽筋

Vivi 可愛好多

VIVI TAM 邊有得輸

lilian 直播同相好大出入 vivi for sure

vivi又名 vivi tam

WHY

Vivi Tam靚D

Both

Vivi

問過達哥未？

既然個樣一樣，梗係揀大波個個

我戒緊j，可唔可以唔好迫我打j，我日日都扯住扯住

vivi 真人個頭好撚大
有無人有同感

lilian kan 就真人好壯

二位睇相就夠了

一個整容閪 一個P圖閪
Vivi tam for sure

vivi

見同Vivi 真人，真係好正

請問佢哋兩個有咩分別

中學識佢
牛肺緩交妹仲咁多人狗衝

分唔到

點分啊

呢張相頂唔順
好想搵嘢塞落佢咀仔度

Vivi好正喎

vivi無誤

果張我都有cap
好撚正個閪

Vivi唔計把聲真係好屈機
一出聲就

vivi又名vivi tam

lilian kan 真人皮膚差到pk 影出黎d 相假到飛起 vivi tam for sure

both

同一個醫生作品

邊個大波d 要邊個

同一個人嚟？？？

月經

有冇辦法可以改圖, 變成擔住個安全套??

Vivi把叫床聲

呃正皮

多重影分身！！！

有冇圖

盲？

Vivi好撚正

到而家都係分唔到

#精液 #任上 #射精

之前睇過vivi中學相 好柒
99.9%整容

[img]

送都唔要

就咁睇相真係會以為係同一個人

究竟係後面不停咁撞車 或者 正面部落衝突 係咩感覺
係佢地身上洒鹽個一下係點? 仲要係咁洒個下既視覺....

一定係vivi

巴打食左藥未

留名睇lilian gif圖

seed？

lilian kan 好似私煙 又老

屌第一張

掃黃 ？

好似眼耳口鼻都整晒

一樣樣既

之前個鼻成舊泥膠咁唔知咩事

ViVi Tam

圖係vivi tam定lilian kan 定係第三個人？

Vivi tam
而家個鼻整得唔錯

我反而覺得vivi tam同馮盈盈好似樣

邊忽似

好好J

依張真係好正，條腰，個pat對吸手波，真係好想用依個姿勢後入佢

睇哂成個post都唔知佢兩個打邊個

渣ga

p到李私煙咁

識知

唔識分

兩個都要呀！#love #